★點睇一個人去郊野公園BBQ?

會否太毒？

Yes

冇fd 冇同事，但又想BBQ，有冇其他方法？

毒撚應該留屋企 BBQ

試過一個人燒

會被誤會自殺

x2

燒烤潮文呢？

幫襯KFC？

番屋企開煤氣爐燒啦

我陪你

象仔黎我都想join

驚攪唔掂 未試過

霸哂成個爐好似唔是太好

搭爐燒點睇？

燒炭死左佢算啦

死咗都唔會上頭版。。。。唔怕

come on

平日去BBQ，霸十個爐都冇人理，

放幾個聲控毛公仔圍爐，氣氛會好d

腦魔想幾時去呀

睇TVB吧

腦魔應該就係未來既我

份工冇前途，中年失業，最多打下散咁

至於依家我已經一個人食飯好耐